Black lives matter, 對黑人犯規一律應該紅牌

黑人犯規唔可以吹

唔明

Yes

44